周庭出咗新片，【周庭アグネス】Gphone部iPhone 超易Hack？！資訊安全突擊檢查！（中日字幕）

【周庭アグネス】👾Gphone部iPhone 超易Hack？！資訊安全突擊檢查！📱（中日字幕）

幾時可以hack下我個心

已經hack咗入我個心

民主女神

btw，佢哋d資訊安全真係bb班，大家都係跟唔好再喺網上裸跑學。
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

好想周庭用日文鬧我變態

其實basic中basic
唔好用中國製電話

呢樣真係。